[前人教落] 新香港四大天皇：白卡 傷殘津貼 綜援 上公屋

給我用力界二十幾道白裂痕
然後說我夠鐘上山
給我賣力以豆腐打爆我個頭
叫醫畜都因我動容 無人及我
你當街找人說青山天皇 是我

我騙得不夠動人你別皺眉